如果可以比你時光倒流翻小學畢業，可以點改變世界

畀你即刻帶著依家嘅意識同記憶翻去你啱啱小學畢業嗰陣。
但係冇時間比你準備，即喺你唔可以記低六合彩歷屆開獎號碼之類。點先可以令自己嘅一生過得最成功。

好似有啲難度。勸老豆老母all in買樓等升值佢哋一定唔會信。如果靠讀書屈機都唔一定成功，食老本食到中六中七/大學應該都會開始覺得力有不逮。就算真係比你靠神童status入到MIT,哈佛都會比真嘅天才屈機，最後on99攞住張cert畢業，又喺要出嚟打工，最多起薪點高幾千蚊。

改變世界你邊位啊

歷屆 聯賽 歐聯 世盃冠軍

德國巴西7:1

比你穿越埋時間都淨係做中產好唔抵

賭波賺極有限，況且你賭本都唔會太多。不如買bitcoin仲好搵

買幾千粒bitcoin等升值此post已完

屌你好似又啱

All in Amazon 騰迅 apple bitcoin

改變世界我就做唔到喇！我最多同我爸講叫佢唔好成日飲酒食藥食肥野，好好顧住自己身體，如果咪會冠心病發作

大手入雷曼

唔好睇咁多小說啦

買股票都fat la on9

依場波半場波膽5:0 5000倍

我見識少

巴塞尸歐聯反勝巴黎 主其他

買李城拎英超

BTCUSD高位20000
買到20000再沽翻落黎

叫老豆allin買希臘贏歐國盃，之後拎哂d錢買中石油，再喺巴菲特賣哂果時再跟賣
賣完之後出書話我喺希臘問巴菲特借左幾千萬
出書賺果d錢就拎去買林太山莊，再上連登笑果d買唔起嘅人